[13-03-2017］股市直擊+波神信眾區

D7MSJLPCBC

27%

開始倒數

係開心既

齊歡暢
同慶賀

原諒我一生不羈放縱愛自由

可不可能還我自由

Joeson

有神快拜

-6俊

袋口王

D7PC
D9BC

找晨

Fuck Monday

Fuck Wednesday

食唔切早餐

呢年睇佢打波 比以前好睇左
起碼肯進攻
不過頭果節侵已經on99
但-6俊又on99 拉唔開
結果

UGL副主席

DKLM

Bc short 2邊 又贏

好民主 有2千幾票

路線之爭
呢個時候689揹住十個炸彈都要佢上

搞咩 咁樣chok法

射呀射射他吧

【Now新聞台】友邦保險和滙豐控股公布，友邦首席執行官兼總裁杜嘉褀退任友邦所有行政職位，他將於10月1日接任滙控主席一職，將會是滙控首名從外間聘請及「空降」的主席。

英國《金融時報》報道，滙控於今年初開始接觸現年59歲的杜嘉褀，接替今年底或稍後退休的主席范智廉。杜嘉褀於2010年7月加入友邦，並於2010年10月至12月出任友邦執行主席兼首席執行官期間，令友邦成功進行了公開招股。

友邦上市近7年，業務連續多年雙位數增長，而於2005年至2009年，杜嘉褀擔任英國保誠行政總裁。雖然杜嘉褀的職業生涯集中於保險業，不過他亦有銀行業的經驗，於2004至2005年他出任英國HBOS銀行的財務董事。

納強幾時空降1299?

呢度有冇巴打做痕身

上星期想跟BC
點知仆街一通好慢
剩係做左一邊

又win

車股

納強又然

內房破頂 咩玩法

2007

超癲
^**都準備破旗

1918

牛屍兄AR

牛屍唔知結左婚未呢

QQ咁早黎料

垃圾QQ

共產黨好波

係桃園機場見到有laphroaig 15

1299 sp49 dun gap me

考路試肥左

OK follow

考邊

咁有信心係好既

納強你係咪會坐正做CEO?

上呀q tech

鴨脷洲

果度..
衰左D咩

做百萬圓桌武士清潔

121212...

滿倉踏空

其實駕院合格% 比出面街師傅唔係高好多

感覺下晝會爆多下

勝利仔

電子群英又欣賞下郭能沿路三疊......

嘿嘿

一入門飲威就飲Laphroaig是否越級挑戰

江ching你隻2382

主動技能 1回合內，火寶珠的掉落率提升；
並將自身以外寵物的技能冷卻時間縮短1回合
隊長技能 7COMBO或以上時受到傷害半減、攻擊力4倍；
以十字形式消除5個火寶珠，當消除N個十字時攻擊力變成2.5N倍

要混組
6x5版面做唔到7C加十字

都唔叫呀,入門我覺得唔同地區出既都要試一試
飲出黎既感覺係唔同

幾時平好

美國議息前，港股今日造好，反彈超過兩百點。訊匯證券行政總裁沈振盈指短線情況下，「如果加息前跌咗，加息後就會升，加息前升咗，加息後就會跌。」而無論議息後或各或跌，恒指這個月多數會在低位結算。

沈大師提醒，投資者係要睇中長線嘅因素，「投資者更加唔應該郁住啦…投機者嘅策略都好短，純粹喺大位搏一搏反彈，但（恒指）傾向沽落去為主」他預期，短期恒指支持位在23,400點，阻力位在23,700點，這個月或下試低位23,000點水平。

bc yau win

呢排轉左似Canadian club 同scott差好遠完全無木味

Big cat do mud

Me Mei

Ok

老麥新嗰個辣雞包辣到仆街

呢幾日支棍

唔係殺到落230咩

你平日叫咁多鴨
肥過豬頭啦

未夠錢交入谷費

1299 個ceo 好勁既咩

無c

wa diu JJ dog

比位put?

me d SC

買左支kavalan solist manzanilla

係咪6千幾 抵買

就係見到個價幾抵下

我仲未上船啊

Bc 我返入谷先

4清is god

4c super fans

腳指

有好多1299

夠唔夠BC多

BC又食300點

GAP 9 LUN 7 DIE

有事就4C...

無事就乞衣 幾啱音

有事托蘭尼

無事廢蘭尼

4c d duck wo ho ham

me 唔夠信念 等唔切PC refund

今晚場波點睇?

1 CHOW 神羅爖

衰咩

含大

Me無離棄過4c

你唔係覺得我曼有雞會呀

《曼徹斯特晚報》
足總盃作客對車路士20人名單﹕

門將﹕迪基亞、羅美路、Dean Henderson
後防﹕華倫西亞、鐘斯、史摩寧、洛荷、布連特、達米安、福素文沙、拜利、梳爾
中場﹕卡域克、普巴、靴里拉、連加特、馬達、米希達恩、費蘭尼、楊格
前鋒﹕

爆炸頭打中鋒
9981

想要幾多球出聲呀

ok luiz打中鋒

痕大

eu

ching們去邊度買英超波飛平，上學聯睇好貴

wa watch with BB?

no la~請你睇，獻花有計傾

點都係買黃牛

4 Ching is always god
BC is always G

有事D7BC
無事D7BC...

門口定上果D黃牛網

上網呀,格幾間價啦
多數係寄個pass俾你入場,跟住寄返俾佢完事

求link

4c 先係幕後玩家

14%放棄

我係19000，都買軌

9.1%

same

要慢慢格

跪求入谷申請FORM

聽日250 ok?

QQ?
OK

諗唔到點再快應該係最大傷果度可以多少少

2382

正路19000輸硬

唔正路190000都輸撚硬

我買主隊-1

我唔求多，半一算

希望我唔好沈你船

大貓尾市又發力

call5put1299

all in gun！

WC 四神 DIM CHOW

8.6%

軌贏係120%既波

禾都想做幕後玩家

Lv10點打

有冇清CHAK包弓2守包...

奸奸

D7PCBC

話説上星期五想follow BC
不過一通load得好慢只成到鴨嗰邊...

gap die me

話說近排睇緊卡拉屋企
笑到我仆街
不過呢度有幾多人知係咩劇黎呢

又重播？

bt左

我諗係mytvsuper

點會比錢佢賺

仲有開心華之里

Dcfever 大把二手

用3台 有得免費睇

點整？拎盒？

hkbn都周圍送

我續左約，佢送俾我都無去拎

今年有冇手足會去日本賞櫻

Me
Fukuoka

Me
Kyoto

CHOW SAI 神羅 MO STONE LA

電話先得

Why

150 STONE DUCK 2 JE 神羅爖...ME WANT GO IFC

課啦望...

GUM 課 WC LOR

儲JOR 750 STONE TMR NG G CHOW NG CHOW DOU

三明終於打到種

WHEN SIN YAU DUCK PLAY 轉生POON

岩岩先夠面具轉月讀

ME轉JOR 3隻虎2隻月毒...NEED 15隻細面轉POON